有冇絲打中意打架，得閒book 個場黎切磋下🍻🍻🍻

ok 我160cm 90kg，我d肌肉簡直完美

清 唔係咁對我牙？

你又唔係絲打

肥肉定肌肉阿

答應左你都會笠水架啦

我book左房想搵絲打約戰

小妹吾粗魯的

禾